[telegram] 組織緊個shopping 著數group

以前見個有巴絲打組織一個著數group，有唔同人互相提供著數，由買衫買鞋買袋、食野飲野、去樂園玩、美容按摩、化妝品首飾錶⋯⋯好多好多，反正自己同 d frd 都未必用得哂 ，哂左不如益下新朋友

初期希望先加有得提供既巴絲先 如果唔係真係得個悶字，到有一定數量的供應再提供invite link 俾有其他人啦

有興趣可以add 我 @siublujai
利申: 有熟朋友做首飾多年，平野貴野都做過，可以提供買平D既意見或平俾你(佢做到的話)
其他上面有提過的都有朋友做緊，不過要問番先知佢地有無筍野可以加入group

有興趣快D Add 我問下啦 @siublujai

推

點解未入黎個時，你個名係 葵廣小子
入黎之後就見到係 小藍囝？

係呀轉左同tg 一樣名

Group 已開
歡迎歡迎